{"Tooltip Appearance:": "", "Tooltip's font, font size, font color and background": "", "Disable tooltip's blurry background": "", "Sync time with the internet": "", "Internet date and time": "", "Select internet time provider, change sync frequency": "", "Enable internet time sync": "", "Paste a URL from the world clock api or equivalent": "", "Help": "", "Internet sync frequency": "", "10 minutes": "", "30 minutes": "", "1 hour": "", "2 hours": "", "4 hours": "", "10 hours": "", "24 hours": "", "Show calendar": "", "Disabled": "", "Open quick settings": "", "Show desktop": "", "Open run dialog": "", "Open task manager": "", "Open start menu": "", "Open search menu": "", "Change task": "", "Change the action done when the clock is clicked": "", "ElevenClock Updater": "", "ElevenClock is downloading updates": "", "ElevenClock has updated to version {0} successfully\nPlease see GitHub for the changelog": "", "Customize the clock on Windows 11": "", "Disable the new instance checker method": "", "Import settings from a local file": "", "Export settings to a local file": "", "Export": "", "Import": "", "Invalid time format\nPlease follow the\nC 1989 Standards": "", "Nothing to preview": "", "Invalid time format\nPlease modify it\nin the settings": "", "Disable the tooltip shown when the clock is hovered": "", "Custom format rules:": "", "Any text can be placed here. To place items such as date and time, please use the 1989 C standard. More info on the following link": "", "Python date and time formats": "", "To disable the zero-padding effect, add a # in between the % and the code: non-zero-padded hours would be %#H, and zero-padded hours would be %H": "", "Click on Apply to apply and preview the format": "", "Apply": "", "If you don't understand what is happening, please uncheck the checkbox over the text area": "", "Set a custom date and time format": "", "(for advanced users only)": "", "Move this clock to the left": "", "Move this clock to the top": "", "Move this clock to the right": "", "Move this clock to the bottom": "", "Restore horizontal position": "", "Restore vertical position": "", "Open online help to troubleshoot problems": "", "Reset ElevenClock preferences to defaults": "", "Specify a minimum width for the clock": "", "Search on the settings": "", "No results were found": "", "Use system accent color as background color": "", "Check only the focused window on the fullscreen check": "", "Clock on monitor {0}": "", "Move to the left": "", "Show this clock on the left": "", "Show this clock on the right": "", "Restore clock position": "", "W": "", "Disable the notification badge": "", "Override clock default height": "", "Adjust horizontal clock position": "", "Adjust vertical clock position": "", "Export log as a file": "", "Copy log to clipboard": "", "Announcements:": "", "Fetching latest announcement, please wait...": "", "Couldn't load the announcements. Please try again later": "", "ElevenClock's log": "", "Pick a color": "", "Hide the clock during 10 seconds when clicked": "", "Enable low-cpu mode": "", "You might lose functionalities, like the notification counter or the dynamic background": "", "Clock position and size:": "", "Clock size preferences, position offset, clock at the left, etc.": "", "Reset monitor blacklisting status": "", "Reset": "", "Third party licenses": "", "View": "", "ElevenClock": "", "Monitor tools": "", "Blacklist this monitor": "", "Third Party Open-Source Software in Elevenclock {0} (And their licenses)": "", "ElevenClock is an Open-Source application made with the help of other libraries made by the community:": "", "Ok": "", "More Info": "", "About Qt": "", "Success": "", "The monitors were unblacklisted successfully.": "", "Now you should see the clock everywhere": "", "Blacklist Monitor": "", "Blacklisting a monitor will hide the clock on this monitor permanently.": "", "This action can be reverted from the settings window, under <b>Clock position and size</b>": "", "Are you sure do you want to blacklist the monitor \"{0}\"?": "", "Yes": "", "No": "", "Reload log": "", "Do not show the clock on secondary monitors": "", "Disable clock taskbar background color (make clock transparent)": "", "Open the welcome wizard": "", " (ALPHA STAGE, MAY NOT WORK)": "", "Welcome to ElevenClock": "", "Skip": "", "Start": "", "Next": "", "Finish": "", "Task Manager": "", "Change date and time": "", "Notification settings": "", "Updates, icon tray, language": "", "Hide extended options from the clock right-click menu (needs a restart to be applied)": "", "Fullscreen behaviour, clock position, 1st monitor clock, other miscellanious settings": "", "Add the \"Show Desktop\" button on the left corner of every clock": "", "You might need to set a custom background color for this to work.&nbsp;More info <a href=\"{0}\" style=\"color:DodgerBlue\">HERE</a>": "", "Clock's font, font size, font color and background, text alignment": "", "Date format, Time format, seconds,weekday, weeknumber, regional settings": "", "Testing features and error-fixing tools": "", "Language pack author(s), help translating ElevenClock": "", "Info, report a bug, submit a feature request, donate, about": "", "Log, debugging information": "", "Force the clock to be at the top of the screen": "", "Show the clock on the primary screen": "", "Use a custom font color": "", "Use a custom background color": "", "Align the clock text to the center": "", "Select custom color": "", "Hide the clock when a program occupies all screens": "", "Use a custom font": "Brug en brugerdefineret skrifttype", "Use a custom font size": "Brug en brugerdefineret skriftst\u00f8rrelse", "Enable hide when multi-monitor fullscreen apps are running": "Aktiver skjul n\u00e5r multi-sk\u00e6rm fuldsk\u00e6rm apps k\u00f8rer", "<b>{0}</b> needs to be enabled to change this setting": "<b>{0}</b> skal v\u00e6re sl\u00e5et til for at \u00e6ndre denne indstilling", "<b>{0}</b> needs to be disabled to change this setting": "<b>{0}</b> skal v\u00e6re sl\u00e5et fra for at \u00e6ndre denne indstilling", " (This feature has been disabled because it should work by default. If it is not, please report a bug)": " (Denne funktion er blevet sl\u00e5et fra, fordi den burde virke som standard. Hvis den ikke er, s\u00e5 rapporter venligst en fejl)", "ElevenClock's language": "ElevenClocks sprog", "About Qt6 (PySide6)": "Om Qt6 (PySide6)", "About": "Om", "Alternative non-SSL update server (This might help with SSL errors)": "Alternativ ikke-SSL opdateringsserver (Dette kan muligvis hj\u00e6lpe med SSL fejl)", "Fixes and other experimental features: (Use ONLY if something is not working)": "Rettelser og andre eksperimentelle funktioner: (Brug KUN hvis noget ikke virker)", "Show week number on the clock": "", "Hide the clock when RDP Client or Citrix Workspace are running": "Skjul uret n\u00e5r RDP Client eller Citrix Workspace k\u00f8rer", "Clock Appearance:": "Urstil", "Force the clock to have black text": "Tving uret til at have sort tekst", " - It is required that the Dark Text checkbox is disabled": " - Det er p\u00e5kr\u00e6vet at M\u00f8rk Tekst afkrydsningsfeltet er sl\u00e5et fra", "Debbugging information:": "Fejlretningsinformation", "Open ElevenClock's log": "\u00c5ben ElevenClocks log", "Show the clock on the primary screen (Useful if clock is set on the left)": "Vis uret p\u00e5 den prim\u00e6re sk\u00e6rm (Brugbart hvis uret er indstillet til venstre)", "Show weekday on the clock": "Vis dag p\u00e5 uret", "ElevenClock Settings": "ElevenClock indstillinger", "Reload Clocks": "Genindl\u00e6s ure", "ElevenClock v{0}": "ElevenClock v{0}", "Restart ElevenClock": "Genstart ElevenClock", "Hide ElevenClock": "Skjul ElevenClock", "Quit ElevenClock": "Afslut ElevenClock", "General Settings:": "Generelle indstillinger:", "Automatically check for updates": "Kig automatisk efter opdateringer", "Automatically install available updates": "Install\u00e9r automatisk tilg\u00e6ngelige opdateringer", "Enable really silent updates": "Aktiver virkelig stille opdateringer", "Bypass update provider authenticity check (NOT RECOMMENDED, AT YOUR OWN RISK)": "Omg\u00e5 opdateringsleverand\u00f8r autenticitets tjek (IKKE ANBEFALET, BRUG P\u00c5 EGET ANSVAR)", "Show ElevenClock on system tray": "Vis ElevenClock under skjulte ikoner", "Alternative clock alignment (may not work)": "Alternativ urplacering (virker muligvis ikke)", "Change startup behaviour": "\u00c6ndr startup adf\u00e6rd", "Change": "\u00c6ndr", "<b>Update to the latest version!</b>": "<b>Opdater til den nyeste version!</b>", "Install update": "Install\u00e9r opdatering", "Clock Settings:": "Urindstillinger", "Hide the clock in fullscreen mode": "Skjul uret i fuldsk\u00e6rmstilstand", "Hide the clock when RDP client is active": "Skjul uret n\u00e5r RDP klient er aktiv", "Force the clock to be at the bottom of the screen": "Tving uret til at v\u00e6re p\u00e5 bunden af sk\u00e6rmen", "Show the clock when the taskbar is set to hide automatically": "Vis uret n\u00e5r proceslinjen er sat til at skjule automatisk", "Fix the hyphen/dash showing over the month": "Fiks bindestregen/tankestregen viser over m\u00e5neden", "Force the clock to have white text": "Tving uret til at have hvid tekst", "Show the clock at the left of the screen": "Vis uret til venstre p\u00e5 sk\u00e6rmen", "Date & Time Settings:": "Dato- og tidsindstillinger", "Show seconds on the clock": "Vis sekunder p\u00e5 uret", "Show date on the clock": "Vis dato p\u00e5 uret", "Show time on the clock": "Vis tid p\u00e5 uret", "Change date and time format (Regional settings)": "\u00c6ndr dato- og tidsformat (Regionale indstillinger)", "Regional settings": "Regionale indstillinger", "About the language pack:": "Om sprogpakken", "Translated to English by martinet101": "Oversat til dansk af Sebblich", "Translate ElevenClock to your language": "Overs\u00e6t ElevenClock til dit sprog", "Get started": "Kom i gang", "About ElevenClock version {0}:": "Om ElevenClock version {0}:", "View ElevenClock's homepage": "Vis ElevenClocks hjemmeside", "Open": "\u00c5ben", "Report an issue/request a feature": "Rapport\u00e9r et problem/anmod om en funktion", "Report": "Rapport\u00e9r", "Support the dev: Give me a coffee\u2615": "St\u00f8t skaberen: Giv dem en kaffe\u2615", "Open page": "\u00c5ben side", "Icons by Icons8": "Ikoner af Icons8", "Webpage": "Hjemmeside", "Close settings": "Luk indstillinger", "Close": "Luk"}