{"Tooltip Appearance:": "", "Tooltip's font, font size, font color and background": "", "Disable tooltip's blurry background": "", "Sync time with the internet": "", "Internet date and time": "", "Select internet time provider, change sync frequency": "", "Enable internet time sync": "", "Paste a URL from the world clock api or equivalent": "", "Help": "", "Internet sync frequency": "", "10 minutes": "", "30 minutes": "", "1 hour": "", "2 hours": "", "4 hours": "", "10 hours": "", "24 hours": "", "Show calendar": "Vis kalender", "Disabled": "Deaktivert", "Open quick settings": "\u00c5pne hurtiginnstillinger", "Show desktop": "Vis skrivebord", "Open run dialog": "\u00c5pne Kj\u00f8r-oppg\u00e5va", "Open task manager": "\u00c5pne oppg\u00e5vebehandling", "Open start menu": "\u00c5pne startmenyen", "Open search menu": "\u00c5pne s\u00f8kemenyen", "Change task": "Bytt oppg\u00e5ve", "Change the action done when the clock is clicked": "Endre kva som verte gjere n\u00e5r klokka er klikka p\u00e5", "ElevenClock Updater": "ElevenClock oppdaterar", "ElevenClock is downloading updates": "ElevenClock lastar ned oppdateringar", "ElevenClock has updated to version {0} successfully\nPlease see GitHub for the changelog": "Elevenclock har suksessfullt oppdatert til versjon {0}\nVenlegst sj\u00e5 GitHub for endringslogg", "Customize the clock on Windows 11": "Personaliser klokka p\u00e5 Windows 11", "Disable the new instance checker method": "Deaktiver ny oppgave-unders\u00f8kingsmetoden", "Import settings from a local file": "Importer innstillingar fr\u00e5 ein lokal fil", "Export settings to a local file": "Eksporter innstillingar til ein lokal fil", "Export": "Eksporter", "Import": "Importer", "Invalid time format\nPlease follow the\nC 1989 Standards": "Ugyldig tidsformat\nVenlegst f\u00f8lj\nC 1989-standardane", "Nothing to preview": "Ingenting \u00e5 forhandsvise", "Invalid time format\nPlease modify it\nin the settings": "Ugyldig tidsformat\nVenlegst modifiser det\ni innstillingane", "Disable the tooltip shown when the clock is hovered": "Deaktiver pekerhintet vist n\u00e5r pekaren svevar over klokka", "Custom format rules:": "Personlige formateringsreglar", "Any text can be placed here. To place items such as date and time, please use the 1989 C standard. More info on the following link": "Hvilken som helst tekst kan plasserast her. For \u00e5 plassere dato og tid, venlegst bruk 1989 C-standarden. Mer informasjon p\u00e5 f\u00f8ljende lenke", "Python date and time formats": "Pythons dato- og tidsformat", "To disable the zero-padding effect, add a # in between the % and the code: non-zero-padded hours would be %#H, and zero-padded hours would be %H": "For \u00e5 skru av null-padding-effekten, legg inn ein # mellom % og koden: ikke-null-paddede timer er %#H, og null-paddede timer er %H", "Click on Apply to apply and preview the format": "Klikk p\u00e5 Bruk for \u00e5 bruke og forhandsvise formatet", "Apply": "Bruk", "If you don't understand what is happening, please uncheck the checkbox over the text area": "Hvis du ikkje forst\u00e5r kva som skjer, v\u00e6r s\u00e5 snill og av-avhuk boksen over tekstomr\u00e5det", "Set a custom date and time format": "Sett personleg dato- og tidsformat", "(for advanced users only)": "(kun for avanserte brukarar)", "Move this clock to the left": "Flytt klokka til venstre", "Move this clock to the top": "Flytt klokka til toppen", "Move this clock to the right": "Flytt klokka til h\u00f8gre", "Move this clock to the bottom": "Flytt klokka til bunnen", "Restore horizontal position": "Gjenopprett horisontal posisjon", "Restore vertical position": "Gjenopprett vertikal posisjon", "Open online help to troubleshoot problems": "\u00c5pne hjelp p\u00e5 nettet for \u00e5 feils\u00f8ke problemet", "Reset ElevenClock preferences to defaults": "Nullstill ElevenClocks innstillingar til standardinnstillinage", "Specify a minimum width for the clock": "Spesifiser ein minimumsvidde for klokka", "Search on the settings": "S\u00f8k i innstillingane", "No results were found": "Ingen resultatar er funnen", "Use system accent color as background color": "Bruk systemfargen som bakgrunnsfarge", "Check only the focused window on the fullscreen check": "Bare unders\u00f8k det fokuserte vinduet under fullskjermunders\u00f8kinga", "Clock on monitor {0}": "Klokke p\u00e5 monitor {0}", "Move to the left": "Flytt til venstresida", "Show this clock on the left": "Vis denne klokka p\u00e5 venstresida", "Show this clock on the right": "Vis denne klokka p\u00e5 h\u00f8gresida", "Restore clock position": "Gjenopprett klokkas posisjon", "W": "V", "Disable the notification badge": "Deaktiver varselmerket", "Override clock default height": "Overstyr klokkas standardh\u00f8gde", "Adjust horizontal clock position": "Juster horisontal klokkeposisjon", "Adjust vertical clock position": "Juster vertikal klokkeposisjon", "Export log as a file": "Eksporter logg som ei fil", "Copy log to clipboard": "Kopier logg til utklippstavle", "Announcements:": "Kunngjeringer:", "Fetching latest announcement, please wait...": "Henter siste kunngjering, vennlegst vent", "Couldn't load the announcements. Please try again later": "Kunne ikkje laste kunngjeringane. Pr\u00f8v igjen seinare", "ElevenClock's log": "Loggen til ElevenClock", "Pick a color": "Velj ein farge", "Hide the clock during 10 seconds when clicked": "Skjul klokka i 10 sekund ved klikk", "Enable low-cpu mode": "Aktiver modus for lite bruk av prosessorkraft", "You might lose functionalities, like the notification counter or the dynamic background": "Du kan miste funksjoner, som varselteljaren eller dynamisk bakgrunn", "Clock position and size:": "Klokkas posisjon og storleik", "Clock size preferences, position offset, clock at the left, etc.": "Preferanser for klokkestorleikar, posisjonsforskyving, klokka til venstre, etc.", "Reset monitor blacklisting status": "Nullstill svartelistingsstatus for monitorar", "Reset": "Nullstill", "Third party licenses": "Tredjepartslisensar", "View": "Vis", "ElevenClock": "ElevenClock", "Monitor tools": "Monitorverkt\u00f8y", "Blacklist this monitor": "Svartelist denne monitoren", "Third Party Open-Source Software in Elevenclock {0} (And their licenses)": "Tredjepartsprogramvare med \u00e5pen kjeldekode i ElevenClock {0} (Og deira lisensar)", "ElevenClock is an Open-Source application made with the help of other libraries made by the community:": "ElevenClock er ein applikasjon med \u00e5pen kjeldekode laget med hjelp av andre bibliotek laget av fellesskapet_", "Ok": "Ok", "More Info": "Meir informasjon", "About Qt": "Om Qt", "Success": "Suksess", "The monitors were unblacklisted successfully.": "Monitorane blei u-svartelista suksessfullt", "Now you should see the clock everywhere": "N\u00e5 skal du kunne se klokka over alt", "Blacklist Monitor": "Svartelist monitor", "Blacklisting a monitor will hide the clock on this monitor permanently.": "\u00c5 svarteliste ein monitor vil skjule klokka fr\u00e5 denne monitoren permanent", "This action can be reverted from the settings window, under <b>Clock position and size</b>": "Dette kan bli omgjort fr\u00e5 innstillings-vindauget under <b>Klokkas posisjon og storleik</b>", "Are you sure do you want to blacklist the monitor \"{0}\"?": "Er du sikker p\u00e5 ad du ynskjer \u00e5 svareliste monitor \"{0}\"?", "Yes": "Ja", "No": "Nei", "Reload log": "Last inn logg p\u00e5 nytt", "Do not show the clock on secondary monitors": "Ikkje vis klokka p\u00e5 sekund\u00e6r-monitorar", "Disable clock taskbar background color (make clock transparent)": "Deaktiver klokkens oppg\u00e5velinje-bakgrunnsfarge (gjer klokka gjennomsiktig)", "Open the welcome wizard": "\u00c5pne velkomstvegvisaren", " (ALPHA STAGE, MAY NOT WORK)": " (ALPHA NIV\u00c5, FUNGERAR KANSKJE IKKJE)", "Welcome to ElevenClock": "Velkommen til ElevenClock", "Skip": "Hopp over", "Start": "Start", "Next": "Neste", "Finish": "Fullf\u00f8r", "Task Manager": "Opp\u00e5vebehandling", "Change date and time": "Endre dato og tid", "Notification settings": "Varslingsinnstillingar", "Updates, icon tray, language": "Oppdateringar, ikonomr\u00e5de, spr\u00e5k", "Hide extended options from the clock right-click menu (needs a restart to be applied)": "Skjul utvidede alternativ fr\u00e5 klokkas h\u00f8greklikk-meny (krever omstart for \u00e5 brukes)", "Fullscreen behaviour, clock position, 1st monitor clock, other miscellanious settings": "Fullskjermoppf\u00f8rsel, klokkas posisjon, klokka p\u00e5 fyrste monitor, andre diverse innstillinger", "Add the \"Show Desktop\" button on the left corner of every clock": "Legg til \"Vis skrivebord\"-knappen p\u00e5 det venstre hj\u00f8rnet av kvar klokke", "You might need to set a custom background color for this to work.&nbsp;More info <a href=\"{0}\" style=\"color:DodgerBlue\">HERE</a>": "Du m\u00e5 kanskje bestemme ein personleg bakgrunnsfarge for at dette skal virke.&nbsp;Meir informasjon <a href=\"{0}\" style=\"color:DodgerBlue\">HER</a>", "Clock's font, font size, font color and background, text alignment": "Klokkas font, fontstorheit, fontfarge og -bakgrunn, tekstinnstillingar", "Date format, Time format, seconds,weekday, weeknumber, regional settings": "Datoformat, tidsformat, sekunder, vekedag, vekenummer, regionale innstillingar", "Testing features and error-fixing tools": "Testfunksjonar og feils\u00f8kingsverkt\u00f8y", "Language pack author(s), help translating ElevenClock": "Spr\u00e5kpakkens forfattar(ar), hjelp til med \u00e5 oversetje ElevenClock", "Info, report a bug, submit a feature request, donate, about": "Informasjon, rapporter ein feil, send inn funksjonsforespurnad, doner, om", "Log, debugging information": "Logg, informasjon for feils\u00f8king", "Force the clock to be at the top of the screen": "Tving klokka til \u00e5 v\u00e6re p\u00e5 toppen av skjermen", "Show the clock on the primary screen": "Vis klokka p\u00e5 prim\u00e6rskjermen", "Use a custom font color": "Bruk personleg fontfarge", "Use a custom background color": "Bruk personleg bakgrunnsfarge", "Align the clock text to the center": "Juster klokketeksten til midten", "Select custom color": "Velj personleg farge", "Hide the clock when a program occupies all screens": "Skjul klokka n\u00e5r eit program brukar heile skjermen", "Use a custom font": "Bruk personleg font", "Use a custom font size": "Bruk personleg fontstorleik", "Enable hide when multi-monitor fullscreen apps are running": "Skjul n\u00e5r multi-monitor fullskjermapper k\u00f8yrar", "<b>{0}</b> needs to be enabled to change this setting": "<b>{0}</b> m\u00e5 vere p\u00e5 for \u00e5 endre denne innstillinga", "<b>{0}</b> needs to be disabled to change this setting": "<b>{0}</b> m\u00e5 vere av for \u00e5 endre denne innstillinga", " (This feature has been disabled because it should work by default. If it is not, please report a bug)": " (Denne funksjonen har blitt deaktivert fordi den skal fungere til vanleg. Hvis ikke, v\u00e6r s\u00e5 snill og rapporter ein feil)", "ElevenClock's language": "Spr\u00e5k for ElevenClock", "About Qt6 (PySide6)": "Om Qt6 (PySide6)", "About": "Om", "Alternative non-SSL update server (This might help with SSL errors)": "Alternative ikke-SSL oppdateringsserver (dette kan hjelpe med SSL-feil)", "Fixes and other experimental features: (Use ONLY if something is not working)": "Eksperimentelle funksjoner: (BERRE bruk hvis noko ikkje fungerar)", "Show week number on the clock": "Vis vekenummer p\u00e5 klokka", "Hide the clock when RDP Client or Citrix Workspace are running": "Skjul klokka n\u00e5r RDP Client eller Citrix Workspace k\u00f8yrar", "Clock Appearance:": "Klokkas utseande", "Force the clock to have black text": "Tving klokka til \u00e5 ha svart tekst", " - It is required that the Dark Text checkbox is disabled": " - Det er p\u00e5krevt at M\u00f8rk Tekst-avkrysningsboksen ikkje er huka av p\u00e5", "Debbugging information:": "Feils\u00f8kingsinformasjon", "Open ElevenClock's log": "\u00c5pne ElevenClocks logg", "Show the clock on the primary screen (Useful if clock is set on the left)": "Vis klokken p\u00e5 prim\u00e6rskjermen (hjelpsamt hvis klokka er satt til venstre)", "Show weekday on the clock": "Vis vekedag p\u00e5 klokka", "ElevenClock Settings": "Innstillingar for ElevenClock", "Reload Clocks": "Last inn klokker p\u00e5 nytt", "ElevenClock v{0}": "ElevenClock versjon {0}", "Restart ElevenClock": "Restart ElevenClock", "Hide ElevenClock": "Skjul ElevenClock", "Quit ElevenClock": "Avslutt ElevenClock", "General Settings:": "Generelle innstillingar", "Automatically check for updates": "Sjekk for oppdateringar automatisk", "Automatically install available updates": "Installer oppdateringar automatisk", "Enable really silent updates": "Aktiver stille oppdateringar", "Bypass update provider authenticity check (NOT RECOMMENDED, AT YOUR OWN RISK)": "Unng\u00e5 oppdateringstjenesteleverand\u00f8rens autentisitetssjekkk (IKKJE ANBEFALT, P\u00c5 EIGEN RISIKO)", "Show ElevenClock on system tray": "Vis ElevenClock i ikonboksen p\u00e5 oppg\u00e5velinja (system tray)", "Alternative clock alignment (may not work)": "Alternativ klokkeplassering (fungerer kanskje ikkje)", "Change startup behaviour": "Endre oppstartsoppf\u00f8rsel", "Change": "Endre", "<b>Update to the latest version!</b>": "<b>Oppdater til den siste versjonen!</b>", "Install update": "Installer oppdatering", "Clock Settings:": "Klokkeinnstillingar", "Hide the clock in fullscreen mode": "Skjul klokka i fullskjerm", "Hide the clock when RDP client is active": "Skjul klokka n\u00e5r RDP-klient er aktiv", "Force the clock to be at the bottom of the screen": "Tving klokka til \u00e5 vere p\u00e5 bunnen av skjermen", "Show the clock when the taskbar is set to hide automatically": "Vis klokka n\u00e5r oppg\u00e5velinja er sett til \u00e5 skjule seg automatisk", "Fix the hyphen/dash showing over the month": "Fiks at bindestreken visest over m\u00e5naden", "Force the clock to have white text": "Tving klokka til \u00e5 ha kvit tekst", "Show the clock at the left of the screen": "Vis klokka p\u00e5 venstresiden av skjermen", "Date & Time Settings:": "Innstillinger for dato og tid", "Show seconds on the clock": "Vis sekundar p\u00e5 klokka", "Show date on the clock": "Vis dato p\u00e5 klokka", "Show time on the clock": "Vis tid p\u00e5 klokka", "Change date and time format (Regional settings)": "Endre dato- og tidsformat (Regionale innstillingar)", "Regional settings": "Regionale innstillingar", "About the language pack:": "Om spr\u00e5kpakken", "Translated to English by martinet101": "Oversett til norsk (nynorsk) av norway-yv", "Translate ElevenClock to your language": "Oversett ElevenClock til ditt spr\u00e5k eller hjelp norway-yv med korrekturlesning (han har bokm\u00e5l som hovudm\u00e5l)", "Get started": "Sett i gang", "About ElevenClock version {0}:": "Om ElevenClock versjon {0}", "View ElevenClock's homepage": "Vis heimesiden til ElevenClock", "Open": "\u00c5pne", "Report an issue/request a feature": "Rapporter ein feil/foresp\u00f8r ein funksjon", "Report": "Rapporter", "Support the dev: Give me a coffee\u2615": "St\u00f8tt utviklaren: Gi han ein kaffi\u2615", "Open page": "\u00c5pne side", "Icons by Icons8": "Ikoner fra Icons8", "Webpage": "Nettside", "Close settings": "Lukk innstillingar", "Close": "Lukk"}