{"Tooltip Appearance:": "", "Tooltip's font, font size, font color and background": "", "Disable tooltip's blurry background": "", "Sync time with the internet": "", "Internet date and time": "", "Select internet time provider, change sync frequency": "", "Enable internet time sync": "", "Paste a URL from the world clock api or equivalent": "", "Help": "", "Internet sync frequency": "", "10 minutes": "", "30 minutes": "", "1 hour": "", "2 hours": "", "4 hours": "", "10 hours": "", "24 hours": "", "Show calendar": "", "Disabled": "", "Open quick settings": "", "Show desktop": "", "Open run dialog": "", "Open task manager": "", "Open start menu": "", "Open search menu": "", "Change task": "", "Change the action done when the clock is clicked": "", "ElevenClock Updater": "", "ElevenClock is downloading updates": "", "ElevenClock has updated to version {0} successfully\nPlease see GitHub for the changelog": "", "Customize the clock on Windows 11": "", "Disable the new instance checker method": "", "Import settings from a local file": "", "Export settings to a local file": "", "Export": "", "Import": "", "Invalid time format\nPlease follow the\nC 1989 Standards": "", "Nothing to preview": "", "Invalid time format\nPlease modify it\nin the settings": "", "Disable the tooltip shown when the clock is hovered": "", "Custom format rules:": "", "Any text can be placed here. To place items such as date and time, please use the 1989 C standard. More info on the following link": "", "Python date and time formats": "", "To disable the zero-padding effect, add a # in between the % and the code: non-zero-padded hours would be %#H, and zero-padded hours would be %H": "", "Click on Apply to apply and preview the format": "", "Apply": "", "If you don't understand what is happening, please uncheck the checkbox over the text area": "", "Set a custom date and time format": "", "(for advanced users only)": "", "Move this clock to the left": "", "Move this clock to the top": "", "Move this clock to the right": "", "Move this clock to the bottom": "", "Restore horizontal position": "", "Restore vertical position": "", "Open online help to troubleshoot problems": "", "Reset ElevenClock preferences to defaults": "", "Specify a minimum width for the clock": "", "Search on the settings": "", "No results were found": "", "Use system accent color as background color": "", "Check only the focused window on the fullscreen check": "", "Clock on monitor {0}": "", "Move to the left": "", "Show this clock on the left": "", "Show this clock on the right": "", "Restore clock position": "", "W": "", "Disable the notification badge": "", "Override clock default height": "", "Adjust horizontal clock position": "", "Adjust vertical clock position": "", "Export log as a file": "", "Copy log to clipboard": "", "Announcements:": "", "Fetching latest announcement, please wait...": "", "Couldn't load the announcements. Please try again later": "", "ElevenClock's log": "", "Pick a color": "", "Hide the clock during 10 seconds when clicked": "", "Enable low-cpu mode": "", "You might lose functionalities, like the notification counter or the dynamic background": "", "Clock position and size:": "", "Clock size preferences, position offset, clock at the left, etc.": "", "Reset monitor blacklisting status": "", "Reset": "", "Third party licenses": "", "View": "", "ElevenClock": "", "Monitor tools": "", "Blacklist this monitor": "", "Third Party Open-Source Software in Elevenclock {0} (And their licenses)": "", "ElevenClock is an Open-Source application made with the help of other libraries made by the community:": "", "Ok": "", "More Info": "", "About Qt": "", "Success": "", "The monitors were unblacklisted successfully.": "", "Now you should see the clock everywhere": "", "Blacklist Monitor": "", "Blacklisting a monitor will hide the clock on this monitor permanently.": "", "This action can be reverted from the settings window, under <b>Clock position and size</b>": "", "Are you sure do you want to blacklist the monitor \"{0}\"?": "", "Yes": "", "No": "", "Reload log": "", "Do not show the clock on secondary monitors": "", "Disable clock taskbar background color (make clock transparent)": "", "Open the welcome wizard": "", " (ALPHA STAGE, MAY NOT WORK)": "", "Welcome to ElevenClock": "", "Skip": "", "Start": "", "Next": "", "Finish": "", "Task Manager": "", "Change date and time": "", "Notification settings": "", "Updates, icon tray, language": "", "Hide extended options from the clock right-click menu (needs a restart to be applied)": "", "Fullscreen behaviour, clock position, 1st monitor clock, other miscellanious settings": "", "Add the \"Show Desktop\" button on the left corner of every clock": "", "You might need to set a custom background color for this to work.&nbsp;More info <a href=\"{0}\" style=\"color:DodgerBlue\">HERE</a>": "", "Clock's font, font size, font color and background, text alignment": "", "Date format, Time format, seconds,weekday, weeknumber, regional settings": "", "Testing features and error-fixing tools": "", "Language pack author(s), help translating ElevenClock": "", "Info, report a bug, submit a feature request, donate, about": "", "Log, debugging information": "", "Force the clock to be at the top of the screen": "For\u00e7ar o rel\u00f3gio a ficar no topo do ecr\u00e3", "Show the clock on the primary screen": "Mostrar rel\u00f3gio no ecr\u00e3 principal", "Use a custom font color": "Mudar cor do texto", "Use a custom background color": "Mudar cor do fundo do rel\u00f3gio", "Align the clock text to the center": "Alinhar o texto do rel\u00f3gio ao centro", "Select custom color": "Escolher cor", "Hide the clock when a program occupies all screens": "Esconder rel\u00f3gio quando um programa ocupa todos os ecr\u00e3s", "Use a custom font": "Mudar tipo de letra", "Use a custom font size": "Mudar tamanho da letra", "Enable hide when multi-monitor fullscreen apps are running": "Esconder rel\u00f3gio quando aplica\u00e7\u00f5es multi-monitor estiverem em execu\u00e7\u00e3o", "<b>{0}</b> needs to be enabled to change this setting": "A op\u00e7\u00e3o <b>{0}</b> precisa de estar ativada para mudar esta defini\u00e7\u00e3o", "<b>{0}</b> needs to be disabled to change this setting": "A op\u00e7\u00e3o <b>{0}</b> precisa de estar desativada para mudar esta defini\u00e7\u00e3o", " (This feature has been disabled because it should work by default. If it is not, please report a bug)": "  (Funcionalidade desativada porque deve funcionar por predefini\u00e7\u00e3o. Caso n\u00e3o funcione, reporte o problema", "ElevenClock's language": "Idioma ElevenClock", "About Qt6 (PySide6)": "Acerca de Qt6 (PySide6)", "About": "Acerca de", "Alternative non-SSL update server (This might help with SSL errors)": "Servidor de atualiza\u00e7\u00e3o alternativo sem SSL (Pode ajudar com erros de SSL)", "Fixes and other experimental features: (Use ONLY if something is not working)": "Corre\u00e7\u00f5es e funcionalidades experimentais: (Usar APENAS se algo n\u00e3o funcionar corretamente)", "Show week number on the clock": "Mostrar dia da semana no rel\u00f3gio", "Hide the clock when RDP Client or Citrix Workspace are running": "Esconder as horas quando o Ambiente de Trabalho Remoto ou o Citrix Workspace estiverem em execu\u00e7\u00e3o", "Clock Appearance:": "Aspeto do rel\u00f3gio", "Force the clock to have black text": "For\u00e7ar a cor do rel\u00f3gio a preto", " - It is required that the Dark Text checkbox is disabled": " - \u00c9 necess\u00e1rio que a op\u00e7\u00e3o acima esteja desativada", "Debbugging information:": "Informa\u00e7\u00e3o de depura\u00e7\u00e3o:", "Open ElevenClock's log": "Abrir registo de eventos do ElevenClock", "Show the clock on the primary screen (Useful if clock is set on the left)": "Mostrar o rel\u00f3gio no ecr\u00e3 principal (\u00datil se o rel\u00f3gio estiver definido para aparecer \u00e0 esquerda)", "Show weekday on the clock": "Mostrar o dia da semana no rel\u00f3gio", "ElevenClock Settings": "Defini\u00e7\u00f5es ElevenClock", "Reload Clocks": "Reiniciar rel\u00f3gios", "ElevenClock v{0}": "ElevenClock v{0}", "Restart ElevenClock": "Reiniciar ElevenClock", "Hide ElevenClock": "Esconder ElevenClock", "Quit ElevenClock": "Sair do ElevenClock", "General Settings:": "Defini\u00e7\u00f5es Gerais:", "Automatically check for updates": "Procurar atualiza\u00e7\u00f5es automaticamente", "Automatically install available updates": "Instalar atualiza\u00e7\u00f5es automaticamente", "Enable really silent updates": "Ligar atualiza\u00e7\u00f5es silenciosas", "Bypass update provider authenticity check (NOT RECOMMENDED, AT YOUR OWN RISK)": "N\u00e3o verificar integridade da atualiza\u00e7\u00e3o (N\u00c3O RECOMENDADO, POR SUA CONTA E RISCO)", "Show ElevenClock on system tray": "Mostrar ElevenClock na \u00e1rea de notifica\u00e7\u00e3o", "Alternative clock alignment (may not work)": "Alinhamento alternativo (pode n\u00e3o funcionar)", "Change startup behaviour": "Mudar comportamento de arranque", "Change": "Defini\u00e7\u00f5es", "<b>Update to the latest version!</b>": "<b>Atualize para a vers\u00e3o mais recente!</b>", "Install update": "Instalar atualiza\u00e7\u00e3o", "Clock Settings:": "Defini\u00e7\u00f5es do rel\u00f3gio:", "Hide the clock in fullscreen mode": "Esconder o rel\u00f3gio quando em modo de ecr\u00e3 inteiro", "Hide the clock when RDP client is active": "Esconder o rel\u00f3gio quando o Ambiente de Trabalho Remoto estiver a ser usado", "Force the clock to be at the bottom of the screen": "For\u00e7ar o rel\u00f3gio a ficar na parte de baixo do ecr\u00e3", "Show the clock when the taskbar is set to hide automatically": "Mostrar o rel\u00f3gio quando a barra de tarefas estiver definida para se esconder automaticamente", "Fix the hyphen/dash showing over the month": "Corrigir problema onde aparece um h\u00edfen/tra\u00e7o em cima do m\u00eas", "Force the clock to have white text": "For\u00e7ar a cor do rel\u00f3gio a branco", "Show the clock at the left of the screen": "Mostrar rel\u00f3gio \u00e0 esquerda do ecr\u00e3", "Date & Time Settings:": "Defini\u00e7\u00f5es de Data e Hora:", "Show seconds on the clock": "Mostrar segundos no rel\u00f3gio", "Show date on the clock": "Mostrar a data no rel\u00f3gio", "Show time on the clock": "Mostrar as horas no rel\u00f3gio", "Change date and time format (Regional settings)": "Mudar formato de data e hora (Formato Regional)", "Regional settings": "Defini\u00e7\u00f5es", "About the language pack:": "Acerca do pacote de idiomas:", "Translated to English by martinet101": "Traduzido para Portugu\u00eas por jmlcoliveira", "Translate ElevenClock to your language": "Traduz o ElevenClock para o teu idioma", "Get started": "Traduzir", "About ElevenClock version {0}:": "Acerca de ElevenClock vers\u00e3o {0}:", "View ElevenClock's homepage": "Ver p\u00e1gina inicial do ElevenClock", "Open": "Abrir", "Report an issue/request a feature": "Reportar um problema/pedir uma funcionalidade", "Report": "Reportar", "Support the dev: Give me a coffee\u2615": "Apoia o desenvolvedor: Compra-me um caf\u00e9\u2615", "Open page": "Abrir p\u00e1gina", "Icons by Icons8": "\u00cdcones por Icons8", "Webpage": "Website", "Close settings": "Fechar defini\u00e7\u00f5es", "Close": "Fechar"}