{"Tooltip Appearance:": "", "Tooltip's font, font size, font color and background": "", "Disable tooltip's blurry background": "", "Sync time with the internet": "", "Internet date and time": "", "Select internet time provider, change sync frequency": "", "Enable internet time sync": "", "Paste a URL from the world clock api or equivalent": "", "Help": "", "Internet sync frequency": "", "10 minutes": "", "30 minutes": "", "1 hour": "", "2 hours": "", "4 hours": "", "10 hours": "", "24 hours": "", "Show calendar": "", "Disabled": "", "Open quick settings": "", "Show desktop": "", "Open run dialog": "", "Open task manager": "", "Open start menu": "", "Open search menu": "", "Change task": "", "Change the action done when the clock is clicked": "", "ElevenClock Updater": "", "ElevenClock is downloading updates": "", "ElevenClock has updated to version {0} successfully\nPlease see GitHub for the changelog": "", "Customize the clock on Windows 11": "", "Disable the new instance checker method": "", "Import settings from a local file": "", "Export settings to a local file": "", "Export": "", "Import": "", "Invalid time format\nPlease follow the\nC 1989 Standards": "Hib\u00e1s id\u0151 form\u00e1tum\nK\u00e9rem k\u00f6vesse a\nC 1989 szabv\u00e1nyt", "Nothing to preview": "Nincs el\u0151n\u00e9zet", "Invalid time format\nPlease modify it\nin the settings": "Hib\u00e1s id\u0151 form\u00e1tum\nK\u00e9rem m\u00f3dos\u00edtsa\na be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokban", "Disable the tooltip shown when the clock is hovered": "A sz\u00f6vegbubor\u00e9k elrejt\u00e9se amikor az eg\u00e9r az \u00f3r\u00e1ra mutat", "Custom format rules:": "Egy\u00e9ni form\u00e1tum szab\u00e1lyok:", "Any text can be placed here. To place items such as date and time, please use the 1989 C standard. More info on the following link": "B\u00e1rmilyen sz\u00f6veg beilleszthet\u0151 ide. A d\u00e1tum \u00e9s id\u0151 beilleszt\u00e9s\u00e9hez haszn\u00e1lja a 1989 C szabv\u00e1nyt. Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3 az k\u00f6vetkez\u0151 linken tal\u00e1lhat\u00f3", "Python date and time formats": "Python d\u00e1tum \u00e9s id\u0151 form\u00e1tumok", "To disable the zero-padding effect, add a # in between the % and the code: non-zero-padded hours would be %#H, and zero-padded hours would be %H": "A zero-padding effektus letilt\u00e1s\u00e1hoz sz\u00farjon be egy # karaktert, a % karakter \u00e9s a k\u00f3d k\u00f6z\u00e9. P\u00e9ld\u00e1ul a mindig k\u00e9tsz\u00e1mjegy\u0171 \u00f3ra (nulla, mint els\u0151 sz\u00e1mjegy az egysz\u00e1mjegy\u0171 tagok eset\u00e9ben: \u00fan. zero-padded) form\u00e1tuma %H, a nem fixen k\u00e9tsz\u00e1mjegy\u0171 \u00f3ra (non-zero-padded) form\u00e1tuma pedig %#H", "Click on Apply to apply and preview the format": "Kattintson az \"Alkalmaz\" gombra a form\u00e1tum megtekint\u00e9s\u00e9hez", "Apply": "Alkalmaz", "If you don't understand what is happening, please uncheck the checkbox over the text area": "Ha bizonytalan a v\u00e1ltoztat\u00e1sokat illet\u0151en, k\u00e9rem t\u00e1vol\u00edtsa el a pip\u00e1t a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sn\u00e1l", "Set a custom date and time format": "Egy\u00e9ni d\u00e1tum \u00e9s id\u0151 form\u00e1tum", "(for advanced users only)": "(Csak halad\u00f3 felhaszn\u00e1l\u00f3knak)", "Move this clock to the left": "Az \u00f3ra balra igaz\u00edt\u00e1sa", "Move this clock to the top": "Az \u00f3ra fel\u00fclre igaz\u00edt\u00e1sa", "Move this clock to the right": "Az \u00f3ra jobbra igaz\u00edt\u00e1sa", "Move this clock to the bottom": "Az \u00f3ra alulra igaz\u00edt\u00e1sa", "Restore horizontal position": "A v\u00edzszintes poz\u00edci\u00f3 vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa", "Restore vertical position": "A f\u00fcgg\u0151leges poz\u00edci\u00f3 vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa", "Open online help to troubleshoot problems": "Az online hibakeres\u00e9si seg\u00e9dlet megnyit\u00e1sa", "Reset ElevenClock preferences to defaults": "Alap\u00e9rtelmezett be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa", "Specify a minimum width for the clock": "Az \u00f3ra minimum sz\u00e9less\u00e9ge", "Search on the settings": "Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok keres\u00e9se", "No results were found": "Nincs tal\u00e1lat", "Use system accent color as background color": "A rendszer hangs\u00falyos sz\u00edn\u00e9nek haszn\u00e1lata h\u00e1tt\u00e9rsz\u00ednk\u00e9nt", "Check only the focused window on the fullscreen check": "Kiz\u00e1r\u00f3lag az akt\u00edv ablak ellen\u0151rz\u00e9se teljes k\u00e9perny\u0151s ellen\u0151rz\u00e9sn\u00e9l", "Clock on monitor {0}": "\u00d3ra ezen a monitoron: {0}", "Move to the left": "Mozgat\u00e1s balra", "Show this clock on the left": "Az \u00f3ra megjelen\u00edt\u00e9se a bal oldalon", "Show this clock on the right": "Az \u00f3ra megjelen\u00edt\u00e9se a jobb oldalon", "Restore clock position": "Az \u00f3ra poz\u00edci\u00f3j\u00e1nak vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa", "W": "H", "Disable the notification badge": "Az \u00e9rtes\u00edt\u00e9si jelv\u00e9ny elrejt\u00e9se", "Override clock default height": "Az \u00f3ra alap\u00e9rtelmezett magass\u00e1g\u00e1nak fel\u00fcl\u00edr\u00e1sa", "Adjust horizontal clock position": "Az \u00f3ra v\u00edzszintes poz\u00edci\u00f3j\u00e1nak m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa", "Adjust vertical clock position": "Az \u00f3ra f\u00fcgg\u0151leges poz\u00edci\u00f3j\u00e1nak m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa", "Export log as a file": "Esem\u00e9nynapl\u00f3 export\u00e1l\u00e1sa f\u00e1jlba", "Copy log to clipboard": "Esem\u00e9nynapl\u00f3 m\u00e1sol\u00e1sa a v\u00e1g\u00f3lapra", "Announcements:": "Bejelent\u00e9sek", "Fetching latest announcement, please wait...": "Legut\u00f3bbi bejelent\u00e9sek bet\u00f6lt\u00e9se, kis t\u00fcrelmet...", "Couldn't load the announcements. Please try again later": "Nem tudtuk bet\u00f6lteni a bejelent\u00e9seket. K\u00e9rem pr\u00f3b\u00e1lja \u00fajra k\u00e9s\u0151bb!", "ElevenClock's log": "Az ElevenClock esem\u00e9nynapl\u00f3ja", "Pick a color": "Sz\u00edn v\u00e1laszt\u00e1sa", "Hide the clock during 10 seconds when clicked": "Kattint\u00e1s ut\u00e1n az \u00f3ra elrejt\u00e9se 10 m\u00e1sodpercre", "Enable low-cpu mode": "Alacsony CPU-haszn\u00e1lat", "You might lose functionalities, like the notification counter or the dynamic background": "Olyan funkci\u00f3kat vesz\u00edthet el, mint pl. az \u00e9rtes\u00edt\u00e9sek sz\u00e1ml\u00e1l\u00f3ja vagy a dinamikus h\u00e1tt\u00e9r", "Clock position and size:": "\u00d3ra helye \u00e9s m\u00e9rete", "Clock size preferences, position offset, clock at the left, etc.": "\u00d3ra m\u00e9rete, helye, \u00f3ra a bal oldalon, stb.", "Reset monitor blacklisting status": "Monitor tilt\u00e1si \u00e1llapot\u00e1nak megsz\u00fcntet\u00e9se", "Reset": "Vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "Third party licenses": "Harmadik f\u00e9l licencei", "View": "N\u00e9zet", "ElevenClock": "ElevenClock", "Monitor tools": "Monitoreszk\u00f6z\u00f6k", "Blacklist this monitor": "Jelenlegi monitor tilt\u00e1sa", "Third Party Open-Source Software in Elevenclock {0} (And their licenses)": "Harmadik f\u00e9l \u00e1ltal k\u00e9sz\u00edtett ny\u00edlt forr\u00e1sk\u00f3d\u00fa szoftverek (ElevenClock {0}) (\u00e9s licenceik)", "ElevenClock is an Open-Source application made with the help of other libraries made by the community:": "Az ElevenClock ny\u00edlt forr\u00e1sk\u00f3d\u00fa alkalmaz\u00e1s, amely m\u00e1s, a k\u00f6z\u00f6ss\u00e9g \u00e1ltal k\u00e9sz\u00edtett k\u00f6nyvt\u00e1rak seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel k\u00e9sz\u00fclt.", "Ok": "Ok", "More Info": "Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3k", "About Qt": "Qt n\u00e9vjegye", "Success": "Siker\u00fclt", "The monitors were unblacklisted successfully.": "A monitorok tilt\u00e1si \u00e1llapot\u00e1nak megsz\u00fcntet\u00e9se sikeres volt.", "Now you should see the clock everywhere": "Most m\u00e1r mindenhol l\u00e1that\u00f3 az \u00f3ra", "Blacklist Monitor": "Monitor tilt\u00e1sa", "Blacklisting a monitor will hide the clock on this monitor permanently.": "Monitor tilt\u00e1sa v\u00e9glegesen elrejti az \u00f3r\u00e1t ezen a monitoron", "This action can be reverted from the settings window, under <b>Clock position and size</b>": "Ezt a m\u0171veletet a a Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokn\u00e1l, az <b>\u00d3ra helye \u00e9s m\u00e9rete</b> alatt lehet visszavonni", "Are you sure do you want to blacklist the monitor \"{0}\"?": "Biztosan letiltja a k\u00f6vetkez\u0151 monitort: \"{0}\"?", "Yes": "Igen", "No": "Nem", "Reload log": "Napl\u00f3 \u00fajrat\u00f6lt\u00e9se", "Do not show the clock on secondary monitors": "Ne jelent\u00edtse meg az \u00f3r\u00e1t a m\u00e1sodlagos monitoron", "Disable clock taskbar background color (make clock transparent)": "Az \u00f3ra h\u00e1tt\u00e9rsz\u00edn\u00e9nek letilt\u00e1sa a t\u00e1lc\u00e1n", "Open the welcome wizard": "Az \u00dcdv\u00f6zl\u0151var\u00e1zsl\u00f3 megnyit\u00e1sa", " (ALPHA STAGE, MAY NOT WORK)": " (ALFA\u00c1LLAPOT\u00da, LEHET, HOGY NEM M\u0170K\u00d6DIK)", "Welcome to ElevenClock": "\u00dcdv\u00f6zli az ElevenClock", "Skip": "Kihagy\u00e1s", "Start": "Ind\u00edt\u00e1s", "Next": "Tov\u00e1bb", "Finish": "Befejez\u00e9s", "Task Manager": "Feladatkezel\u0151", "Change date and time": "A d\u00e1tum \u00e9s az id\u0151 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa", "Notification settings": "\u00c9rtes\u00edt\u00e9si be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok", "Updates, icon tray, language": "Friss\u00edt\u00e9sek, t\u00e1lca ikonja, nyelv", "Hide extended options from the clock right-click menu (needs a restart to be applied)": "Kiterjesztett be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok elrejt\u00e9se az \u00f3ra helyi men\u00fcj\u00e9ben", "Fullscreen behaviour, clock position, 1st monitor clock, other miscellanious settings": "Teljes k\u00e9perny\u0151s m\u0171k\u00f6d\u00e9s, \u00f3ra helye, els\u0151 monitor \u00f3r\u00e1ja, egy\u00e9b be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok", "Add the \"Show Desktop\" button on the left corner of every clock": "Az \"Asztal mutat\u00e1sa\" gomb hozz\u00e1ad\u00e1sa az \u00f6sszes \u00f3ra bal sark\u00e1ban", "You might need to set a custom background color for this to work.&nbsp;More info <a href=\"{0}\" style=\"color:DodgerBlue\">HERE</a>": "Egy\u00e9ni h\u00e1tt\u00e9rsz\u00ednre lehet sz\u00fcks\u00e9ges ennek a funkci\u00f3nak a haszn\u00e1lat\u00e1hoz.&nbsp;Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3kat <a href=\"{0}\" style=\"color:DodgerBlue\">ITT</a> tal\u00e1l.", "Clock's font, font size, font color and background, text alignment": "\u00d3ra bet\u0171t\u00edpusa, bet\u0171k m\u00e9rete, bet\u0171k sz\u00edne \u00e9s h\u00e1ttere, sz\u00f6vegigaz\u00edt\u00e1s", "Date format, Time format, seconds,weekday, weeknumber, regional settings": "D\u00e1tumform\u00e1tum, id\u0151form\u00e1tum, m\u00e1sodpercek, h\u00e9t sz\u00e1ma, ter\u00fcleti be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok", "Testing features and error-fixing tools": "Tesztel\u00e9si funkci\u00f3k \u00e9s hibajav\u00edt\u00e1sra haszn\u00e1lt eszk\u00f6z\u00f6k", "Language pack author(s), help translating ElevenClock": "Nyelvi csomagok k\u00e9sz\u00edt\u0151i, seg\u00edts\u00e9gny\u00fajt\u00e1s az ElevenClock ford\u00edt\u00e1s\u00e1ban", "Info, report a bug, submit a feature request, donate, about": "Inform\u00e1ci\u00f3k, hibajelent\u00e9s, \u00faj funkci\u00f3 k\u00e9relmez\u00e9se, anyagi t\u00e1mogat\u00e1s, n\u00e9vjegy", "Log, debugging information": "Esem\u00e9nynapl\u00f3, hibakeres\u00e9si inform\u00e1ci\u00f3", "Force the clock to be at the top of the screen": "Az \u00f3ra k\u00e9nyszer\u00edt\u00e9se a k\u00e9perny\u0151 tetej\u00e9re", "Show the clock on the primary screen": "Az \u00f3ra megjelen\u00edt\u00e9se az els\u0151dleges kijelz\u0151n", "Use a custom font color": "Egy\u00e9ni bet\u0171sz\u00edn haszn\u00e1lata", "Use a custom background color": "Egy\u00e9ni h\u00e1tt\u00e9rsz\u00edn haszn\u00e1lata", "Align the clock text to the center": "Az \u00f3ra sz\u00f6veg\u00e9nek k\u00f6z\u00e9pre igaz\u00edt\u00e1sa", "Select custom color": "Egy\u00e9ni sz\u00edn v\u00e1laszt\u00e1sa", "Hide the clock when a program occupies all screens": "\u00d3ra elrejt\u00e9se amikor egy alkalmaz\u00e1s elfoglalja az \u00f6sszes kijelz\u0151t", "Use a custom font": "Egy\u00e9ni bet\u0171t\u00edpus haszn\u00e1lata", "Use a custom font size": "Egy\u00e9ni bet\u0171m\u00e9ret haszn\u00e1lata", "Enable hide when multi-monitor fullscreen apps are running": "Elrejt\u00e9s enged\u00e9lyez\u00e9se t\u00f6bbkijelz\u0151s, teljes k\u00e9perny\u0151s alkalmaz\u00e1sok fut\u00e1sakor", "<b>{0}</b> needs to be enabled to change this setting": "Ezen be\u00e1ll\u00edt\u00e1s m\u00f3dos\u00edt\u00e1s\u00e1hoz enged\u00e9lyezni kell a k\u00f6vetkez\u0151t: <b>{0}</b>", "<b>{0}</b> needs to be disabled to change this setting": "Ezen be\u00e1ll\u00edt\u00e1s m\u00f3dos\u00edt\u00e1s\u00e1hoz le kell tiltani a k\u00f6vetkez\u0151t: <b>{0}</b>", " (This feature has been disabled because it should work by default. If it is not, please report a bug)": " (Ez a funkci\u00f3 letilt\u00e1sra ker\u00fclt, mert alap\u00e9rtelmezetten m\u0171k\u00f6dnie kellene. Ha m\u00e9gsem m\u0171k\u00f6dik k\u00e9rem jelentse a hib\u00e1t!)", "ElevenClock's language": "Az ElevenClock nyelve", "About Qt6 (PySide6)": "A Qt6 (PySide6) n\u00e9vjegye", "About": "N\u00e9vjegy", "Alternative non-SSL update server (This might help with SSL errors)": "Alternat\u00edv, nem-SSL friss\u00edt\u00e9si szerver (Ez seg\u00edthet SSL hib\u00e1k eset\u00e9n)", "Fixes and other experimental features: (Use ONLY if something is not working)": "Jav\u00edt\u00e1sok \u00e9s egy\u00e9b k\u00eds\u00e9rleti funkci\u00f3k (Csak hib\u00e1s m\u0171k\u00f6d\u00e9s eset\u00e9n haszn\u00e1lja)", "Show week number on the clock": "A hetek sz\u00e1m\u00e1nak mutat\u00e1sa", "Hide the clock when RDP Client or Citrix Workspace are running": "Az \u00f3ra elrejt\u00e9se RDP kliens, vagy Citrix Workspace fut\u00e1sa eset\u00e9n", "Clock Appearance:": "Az \u00f3ra megjelen\u00e9se:", "Force the clock to have black text": "Fekete bet\u0171sz\u00edn k\u00e9nyszer\u00edt\u00e9se", " - It is required that the Dark Text checkbox is disabled": " - A s\u00f6t\u00e9t sz\u00f6veg letilt\u00e1sa k\u00f6telez\u0151", "Debbugging information:": "Fejleszt\u0151i inform\u00e1ci\u00f3k:", "Open ElevenClock's log": "Esem\u00e9nynapl\u00f3 megnyit\u00e1sa", "Show the clock on the primary screen (Useful if clock is set on the left)": "\u00d3ra megjelen\u00edt\u00e9se az els\u0151dleges k\u00e9perny\u0151n (Hasznos, ha az \u00f3ra a bal oldalon jelenik meg)", "Show weekday on the clock": "A h\u00e9t napj\u00e1nak mutat\u00e1sa", "ElevenClock Settings": "ElevenClock be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai", "Reload Clocks": "\u00d3r\u00e1k \u00fajrat\u00f6lt\u00e9se", "ElevenClock v{0}": "ElevenClock v{0}", "Restart ElevenClock": "ElevenClock \u00fajraind\u00edt\u00e1sa", "Hide ElevenClock": "ElevenClock elrejt\u00e9se", "Quit ElevenClock": "Kil\u00e9p\u00e9s az ElevenClock-b\u00f3l", "General Settings:": "\u00c1ltal\u00e1nos be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok:", "Automatically check for updates": "Friss\u00edt\u00e9sek automatikus keres\u00e9se", "Automatically install available updates": "El\u00e9rhet\u0151 friss\u00edt\u00e9sek automatikus telep\u00edt\u00e9se", "Enable really silent updates": "Csendes friss\u00edt\u00e9sek enged\u00e9lyez\u00e9se", "Bypass update provider authenticity check (NOT RECOMMENDED, AT YOUR OWN RISK)": "Ne ellen\u0151rizze a friss\u00edt\u0151 szolg\u00e1ltat\u00e1s hiteless\u00e9g\u00e9t (NEM JAVASOLT! HASZN\u00c1LAT CSAK SAJ\u00c1T FELEL\u0150SS\u00c9GRE!)", "Show ElevenClock on system tray": "Az ElevenClock megjelen\u00edt\u00e9se a t\u00e1lc\u00e1n", "Alternative clock alignment (may not work)": "Alternat\u00edv \u00f3ra elrendez\u00e9s (nem mindig m\u0171k\u00f6dik)", "Change startup behaviour": "Ind\u00edt\u00e1s a rendszerrel", "Change": "M\u00f3dos\u00edt\u00e1s", "<b>Update to the latest version!</b>": "<b>Friss\u00edts a leg\u00fajabb verzi\u00f3ra!</b>", "Install update": "Friss\u00edt\u00e9s telep\u00edt\u00e9se", "Clock Settings:": "\u00d3ra be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai:", "Hide the clock in fullscreen mode": "\u00d3ra elrejt\u00e9se teljes k\u00e9perny\u0151s m\u00f3dban", "Hide the clock when RDP client is active": "\u00d3ra elrejt\u00e9se, amikor az RDP kliens akt\u00edv", "Force the clock to be at the bottom of the screen": "Az \u00f3ra k\u00e9nyszer\u00edt\u00e9se a k\u00e9perny\u0151 alj\u00e1ra", "Show the clock when the taskbar is set to hide automatically": "Az \u00f3ra megjelen\u00edt\u00e9se a t\u00e1lca automatikus elrejt\u00e9sekor", "Fix the hyphen/dash showing over the month": "A per/k\u00f6t\u0151jel megjav\u00edt\u00e1sa, ha a h\u00f3nap felett jelenik meg", "Force the clock to have white text": "Feh\u00e9r bet\u0171sz\u00edn k\u00e9nyszer\u00edt\u00e9se", "Show the clock at the left of the screen": "Az \u00f3ra megjelen\u00edt\u00e9se a k\u00e9perny\u0151 bal oldal\u00e1n", "Date & Time Settings:": "Id\u0151 \u00e9s d\u00e1tum be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai:", "Show seconds on the clock": "M\u00e1sodpercek megjelen\u00edt\u00e9se", "Show date on the clock": "D\u00e1tum megjelen\u00edt\u00e9se", "Show time on the clock": "Id\u0151 megjelen\u00edt\u00e9se", "Change date and time format (Regional settings)": "D\u00e1tum \u00e9s id\u0151 form\u00e1tum\u00e1nak m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa (Ter\u00fcleti be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok)", "Regional settings": "Ter\u00fcleti be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok", "About the language pack:": "A nyelvi csomagr\u00f3l:", "Translated to English by martinet101": "Magyarra ford\u00edtotta: jstmrby, viktak.com (2.9 - 3.0)", "Translate ElevenClock to your language": "Az ElevenClock ford\u00edt\u00e1sa a nyelvedre", "Get started": "Kezd\u00e9s", "About ElevenClock version {0}:": "Az ElevenClock {0} verzi\u00f3j\u00e1r\u00f3l:", "View ElevenClock's homepage": "Az ElevenClock honlapj\u00e1nak megtekint\u00e9se", "Open": "Megnyit\u00e1s", "Report an issue/request a feature": "Hiba jelent\u00e9se, javaslat k\u00fcld\u00e9se", "Report": "Jelent\u00e9s", "Support the dev: Give me a coffee\u2615": "A fejleszt\u0151 t\u00e1mogat\u00e1sa: Vegy\u00e9l nekem egy k\u00e1v\u00e9t \u2615", "Open page": "Megnyit\u00e1s", "Icons by Icons8": "Ikonok: Icons8", "Webpage": "Honlap", "Close settings": "Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok bez\u00e1r\u00e1sa", "Close": "Bez\u00e1r\u00e1s"}