{"Tooltip Appearance:": "", "Tooltip's font, font size, font color and background": "", "Disable tooltip's blurry background": "", "Sync time with the internet": "", "Internet date and time": "", "Select internet time provider, change sync frequency": "", "Enable internet time sync": "", "Paste a URL from the world clock api or equivalent": "", "Help": "", "Internet sync frequency": "", "10 minutes": "", "30 minutes": "", "1 hour": "", "2 hours": "", "4 hours": "", "10 hours": "", "24 hours": "", "Show calendar": "", "Disabled": "", "Open quick settings": "", "Show desktop": "", "Open run dialog": "", "Open task manager": "", "Open start menu": "", "Open search menu": "", "Change task": "", "Change the action done when the clock is clicked": "", "ElevenClock Updater": "", "ElevenClock is downloading updates": "", "ElevenClock has updated to version {0} successfully\nPlease see GitHub for the changelog": "", "Customize the clock on Windows 11": "", "Disable the new instance checker method": "", "Import settings from a local file": "", "Export settings to a local file": "", "Export": "", "Import": "", "Invalid time format\nPlease follow the\nC 1989 Standards": "", "Nothing to preview": "", "Invalid time format\nPlease modify it\nin the settings": "", "Disable the tooltip shown when the clock is hovered": "", "Custom format rules:": "", "Any text can be placed here. To place items such as date and time, please use the 1989 C standard. More info on the following link": "", "Python date and time formats": "", "To disable the zero-padding effect, add a # in between the % and the code: non-zero-padded hours would be %#H, and zero-padded hours would be %H": "", "Click on Apply to apply and preview the format": "", "Apply": "", "If you don't understand what is happening, please uncheck the checkbox over the text area": "", "Set a custom date and time format": "", "(for advanced users only)": "", "Move this clock to the left": "", "Move this clock to the top": "", "Move this clock to the right": "", "Move this clock to the bottom": "", "Restore horizontal position": "", "Restore vertical position": "", "Open online help to troubleshoot problems": "", "Reset ElevenClock preferences to defaults": "", "Specify a minimum width for the clock": "", "Search on the settings": "", "No results were found": "", "Use system accent color as background color": "", "Check only the focused window on the fullscreen check": "", "Clock on monitor {0}": "", "Move to the left": "", "Show this clock on the left": "", "Show this clock on the right": "", "Restore clock position": "", "W": "", "Disable the notification badge": "", "Override clock default height": "", "Adjust horizontal clock position": "", "Adjust vertical clock position": "", "Export log as a file": "", "Copy log to clipboard": "", "Announcements:": "", "Fetching latest announcement, please wait...": "", "Couldn't load the announcements. Please try again later": "", "ElevenClock's log": "", "Pick a color": "", "Hide the clock during 10 seconds when clicked": "", "Enable low-cpu mode": "", "You might lose functionalities, like the notification counter or the dynamic background": "", "Clock position and size:": "", "Clock size preferences, position offset, clock at the left, etc.": "", "Reset monitor blacklisting status": "", "Reset": "", "Third party licenses": "", "View": "", "ElevenClock": "", "Monitor tools": "", "Blacklist this monitor": "", "Third Party Open-Source Software in Elevenclock {0} (And their licenses)": "", "ElevenClock is an Open-Source application made with the help of other libraries made by the community:": "", "Ok": "", "More Info": "", "About Qt": "", "Success": "", "The monitors were unblacklisted successfully.": "", "Now you should see the clock everywhere": "", "Blacklist Monitor": "", "Blacklisting a monitor will hide the clock on this monitor permanently.": "", "This action can be reverted from the settings window, under <b>Clock position and size</b>": "", "Are you sure do you want to blacklist the monitor \"{0}\"?": "", "Yes": "", "No": "", "Reload log": "", "Do not show the clock on secondary monitors": "", "Disable clock taskbar background color (make clock transparent)": "", "Open the welcome wizard": "", " (ALPHA STAGE, MAY NOT WORK)": "", "Welcome to ElevenClock": "", "Skip": "", "Start": "", "Next": "", "Finish": "", "Task Manager": "", "Change date and time": "", "Notification settings": "", "Updates, icon tray, language": "", "Hide extended options from the clock right-click menu (needs a restart to be applied)": "", "Fullscreen behaviour, clock position, 1st monitor clock, other miscellanious settings": "", "Add the \"Show Desktop\" button on the left corner of every clock": "", "You might need to set a custom background color for this to work.&nbsp;More info <a href=\"{0}\" style=\"color:DodgerBlue\">HERE</a>": "", "Clock's font, font size, font color and background, text alignment": "", "Date format, Time format, seconds,weekday, weeknumber, regional settings": "", "Testing features and error-fixing tools": "", "Language pack author(s), help translating ElevenClock": "", "Info, report a bug, submit a feature request, donate, about": "", "Log, debugging information": "", "Force the clock to be at the top of the screen": "", "Show the clock on the primary screen": "", "Use a custom font color": "", "Use a custom background color": "", "Align the clock text to the center": "", "Select custom color": "", "Hide the clock when a program occupies all screens": "", "Use a custom font": "", "Use a custom font size": "", "Enable hide when multi-monitor fullscreen apps are running": "", "<b>{0}</b> needs to be enabled to change this setting": "", "<b>{0}</b> needs to be disabled to change this setting": "", " (This feature has been disabled because it should work by default. If it is not, please report a bug)": "", "ElevenClock's language": "", "About Qt6 (PySide6)": "", "About": "", "Alternative non-SSL update server (This might help with SSL errors)": "", "Fixes and other experimental features: (Use ONLY if something is not working)": "", "Show week number on the clock": "", "Hide the clock when RDP Client or Citrix Workspace are running": "RDP Client veya Citrix \u00c7al\u0131\u015fma Alan\u0131 aktifken saati gizle", "Clock Appearance:": "Saat G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc", "Force the clock to have black text": "Saatin siyah yaz\u0131 renginde olmas\u0131na zorla", " - It is required that the Dark Text checkbox is disabled": "- Siyah Metin onay kutusunun devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131lmas\u0131 gerekir", "Debbugging information:": "- Koyu Metin onay kutusunun devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131lmas\u0131 gerekir", "Open ElevenClock's log": "ElevenClock kay\u0131tlar\u0131n\u0131 a\u00e7", "Show the clock on the primary screen (Useful if clock is set on the left)": "Saati birincil ekranda g\u00f6ster (Saat solda ayarlanm\u0131\u015fsa kullan\u0131\u015fl\u0131d\u0131r)", "Show weekday on the clock": "Saatte haftan\u0131n g\u00fcn\u00fcn\u00fc g\u00f6ster", "ElevenClock Settings": "ElevenClock Ayarlar", "Reload Clocks": "Saatleri Yenile", "ElevenClock v{0}": "ElevenClock v{0}", "Restart ElevenClock": "ElevenClock'u Yeniden Ba\u015flat", "Hide ElevenClock": "ElevenClock'u Gizle", "Quit ElevenClock": "ElevenClock'tan \u00c7\u0131k", "General Settings:": "Genel Ayarlar:", "Automatically check for updates": "G\u00fcncelle\u015ftirmeleri otomatik kontrol et", "Automatically install available updates": "Mevcut g\u00fcncellemeleri otomatik y\u00fckle", "Enable really silent updates": "K\u00fc\u00e7\u00fck g\u00fcncelle\u015ftirmeleri aktif et", "Bypass update provider authenticity check (NOT RECOMMENDED, AT YOUR OWN RISK)": "G\u00fcncelleme sa\u011flay\u0131c\u0131 onaylama kontrol\u00fcn\u00fc atla  (TAVS\u0130YE ED\u0130LMEZ, R\u0130SK S\u0130ZE A\u0130TT\u0130R)", "Show ElevenClock on system tray": "ElevenClock'u sistem tepsisinde g\u00f6ster", "Alternative clock alignment (may not work)": "Alternatif saat hizalamas\u0131 (\u00e7al\u0131\u015fmayabilir)", "Change startup behaviour": "Ba\u015flang\u0131\u00e7 davran\u0131\u015f\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftir", "Change": "De\u011fi\u015ftir", "<b>Update to the latest version!</b>": "<b>Son versiyona g\u00fcncelle!</b>", "Install update": "G\u00fcncelle\u015ftirmeyi y\u00fckle", "Clock Settings:": "Saat Ayarlar\u0131:", "Hide the clock in fullscreen mode": "Tam ekran modunda saati gize", "Hide the clock when RDP client is active": "RDP client aktifken saati gizle", "Force the clock to be at the bottom of the screen": "Saati ekran\u0131n alt taraf\u0131nda olmas\u0131na zorla", "Show the clock when the taskbar is set to hide automatically": "G\u00f6rev \u00e7ubu\u011fu otomatik gizlense bile saati g\u00f6ster", "Fix the hyphen/dash showing over the month": "Ay i\u00e7in g\u00f6sterilen k\u0131sa \u00e7izgiyi/tireyi d\u00fczeltin", "Force the clock to have white text": "Saati beyaz yaz\u0131 renginde olmas\u0131na zorla", "Show the clock at the left of the screen": "Saati ekran\u0131n sol taraf\u0131nda g\u00f6ster", "Date & Time Settings:": "Tarih & Zaman Ayarlar\u0131:", "Show seconds on the clock": "Saniye bilgisini g\u00f6ster", "Show date on the clock": "Tarih bilgisini g\u00f6ster", "Show time on the clock": "Zaman bilgisini g\u00f6ster", "Change date and time format (Regional settings)": "Tarih ve zaman format\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftir (B\u00f6lgesel ayarlar)", "Regional settings": "B\u00f6lgesel ayarlar", "About the language pack:": "Dil paketi hakk\u0131nda:", "Translated to English by martinet101": "T\u00fcrk\u00e7eye cotur taraf\u0131ndan \u00e7evrildi", "Translate ElevenClock to your language": "ElevenClock'u kendi diline \u00e7evir", "Get started": "Ba\u015flarken", "About ElevenClock version {0}:": "ElevenClock versiyonu {0}:", "View ElevenClock's homepage": "ElevenClock anasayfas\u0131n\u0131 g\u00f6ster", "Open": "A\u00e7", "Report an issue/request a feature": "Geri bildirimde bulun", "Report": "Rapor et", "Support the dev: Give me a coffee\u2615": "Destek: Bi kahve \u0131smarla\u2615", "Open page": "Sayfay\u0131 a\u00e7", "Icons by Icons8": "Ikonlar: Icons8", "Webpage": "Websitesi", "Close settings": "Ayarlar\u0131 kapat", "Close": "Kapat"}